十八區和理唱正式啟動

銅鑼灣往灣仔軒尼詩道水炮裝甲車
銅鑼灣往北角黑旗TG
包圍網已經準備好
急散
唔係鼓吹失敗主義
留有用之軀
與其街頭巷戰
不如商場和理唱
狗入商場驅散
假期攬炒商場

Everyone be safe Fucking police has a full circle blockages along Hennessy Road for (sure (not sure about Johnston Road or Wanchai road but based on the number of vehicles I saw that went pass my office building in the two directions I am sure they are circle blocked as well.

總之大家be water
唔好比人拉

仲唱咩歌啦
保命要緊

十八區開花賀回歸

推

又叫人出去又叫人散水，點搞啊

唱榮光一定都會砌你違反國家安全罪.

我意思係你依家出銅記,天后,灣仔,金鐘都好
所有路基本上封死晒
與共係到唔知等乜
不如和理唱做畫面

兄弟爬山,各自努力

仲唱歌 有閪用咩傻系

咁你出去遊行又有用咩
依家連行都行唔到
在有限的情況下做能力做到既野都有錯?

唱乜鳩
次撚次又喺度loop何以何以
跟住一班人俾人拉
寧願叫口號都唔撚唱啦

叫光復香港 時代革命都可以砌你反革命罪啦.

唱你老母傻閪

依家國安法個point係連一首歌都容不下
依家可以係願榮光
遲下可能係
海闊天空
最後的信仰
銀河修理員

殭屍五毛 你呢d仆街最想香港人咩都唔好做

tst都有sogo,一齊行街

誤會左 其實唔係講緊咩歌得唔得
係講緊出去請記住集中精神 小心
根據經驗，次次又喺度願榮光
一定會令成班人唔集中 唔望周圍
一唱 想傳話又難
Loop一陣就會有一班人被捕

所以出還出 唔好咁唔值得
寧願要口號或者就咁人人專心做哨
返返去舊年六月咁啦
當時都冇和你唱活動

港島已成死局，不如係其他地方落子

唱你老母
咁想唱K？

有閪用咩
你講既野

岩, 一係唔出一出就要值得
出得有價值
如果有得正正常常遊行
我都會叫大家遊行

我都可能講得唔太清楚
我覺得如果萬一清場
我地都要有plan B
儘管plan B幾廢都好

我覺得散場係timing的問題
依個timing每個人心目中都唔同
立左國安法
班狗上晒電攞正牌出黎吠出黎咬人
灣仔岩岩軒尼詩道企滿東行行車線
轉個頭5分鐘架水炮車出黎
係人都散啦

既然港共政權用咩原因都可以入你罪
點解我地唔用一個風險相對較低
容易聚人
可以攬炒其他港豬
攬炒商場
畫面又靚(國際線有用
的做法

下次公眾假期就要等中秋了

咪其他歌lo

義勇軍進行曲

20日之後就係國安法之後的721

就嚟唱國際歌都無用啊,你係後生仔就已經拉得.

pish

完全聚唔到人

無錯
所以其實真係等國際打救
我地要諗得長遠d
之前我地會話用制度內去做
35+
區議會
依家呢?
國安法
中共連制度都唔比你跟呀

睇rthk見到要市民解鎖電話比佢哋睇...
我有冇睇錯？

去唱今天我喇
好耐冇聽過

高士威道快推
開始清場了

真
銅鑼灣 灣仔已經唔會行到
只會一直僵持落去
然後警嫂射水

吓

唉CLS

你想見到依d畫面
定係
一班人平平安安
等國際打救

Push

根本好多野都係套路
點解要7月1日實施
點解明明話上個禮拜已經立國安法
然後delay左幾日
琴日先出國安法
今日已經有紫旗
有晒部處

班狗最怕我地唔出黎
班狗好想我地比佢拉
我地先要用另外一個方法去做野

中共就係要你怕

你上連登講句咁嘅嘢 又有閪用咩

你o岩!光明之前要好多人犧牲,但呢一年嚟仲犧牲唔夠咩?!

do you hear the people sing

仲唱歌香港人真係天真

點解我地要在人地主場玩
識玩一定去番自己主場
就算和理唱冇用都好
迫到佢地調配警力
我地都已經成功左

當然大家要小心便衣狗

push

你覺得咁重狗去遊行
咁樣唔係仲天真咩

笑鳩兒登仔姐 無咩既

Be water

收皮轉場

支持

我地要主導番個控制權
唔可以比狗控制在港島

咁係唔係唔再繼續呀！放棄呀！斬腳趾避沙蟲呀

刺激完港島消費都要刺激下自己個區

無錯

輕推

每個禮拜靜默一次證明黨安法無撚用

同意

港島啲狗相對有信心
大部份人唔係住港島
同埋九龍易散啲

我一早講左但俾人屌五毛分化
好灰心
都係唔出了

收皮喇0.5
Blocked

我跟連登契媽有咩錯
毛EE又係5毛?

已封鎖會員 - 阿璇
可以不理

惡過共產黨

已封鎖會員 - 白色鴿仔

畫面好靚
好浪漫
跟住呢？
留返啲安全地帶俾人避火好過啦

好想唱Sing hallelujah to the lord

你做無人阻到你喎
不過你咁得閒上連登既

Blocked account黎

同意

唱乜撚嘢歌呀個個都唔啱bit
直接叫算撚數啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

無壞

第一頁勁撚多五毛唔想香港人今日搞和你sing

推啦 今晚和你唱 唔可以俾今日就咁完

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

唔建議夜間再有活動
今日都跑餐死

唔好再有手足白白犧牲先緊要
今日已經好辛苦㗎啦大家
要休息

入夜就做呢樣

今晚和你唱

推
入夜啦
食飯唱歌呀

賀回歸